{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65503&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월별마로빌리지펜션&캠핑"
    },
    "text": "ビョルマロビレッジは清浄渓谷に位置するペンション/キャンプ場です。 様々な宿泊施設と90以上のキャンプサイトを提供しています。 コシ洞窟とウェシポソン道が周辺にあり、車で6分と8分で行けます。 南郷金笠文学館は車で3分の距離にあります。 キャンプ場はペット同伴可能ですが、ペンションではできません。 入室時間は3時で退室時間は2時です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設はご利用いただけます。炭や焼き網は売店でご購入いただけます。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ペットは客室への出入り不可であり、ペンションのイメージは実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火薬や爆竹は客室では使用できません。 分別は指定された場所で行い、情報はペンションの事情により変更されることがあり、一部の客室ではオンシーズン中に料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビョルマロビレッジはどこに位置していますか？",
            "answer": "ビョルマロビレッジは清浄渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビョルマロビレッジはどのような宿泊施設を提供していますか？",
            "answer": "ビョルマロビレッジは様々な宿泊施設と90以上のキャンプサイトを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはコシ洞窟とウェシポソン道があります。"
        },
        {
            "question": "ビョルマロビレッジでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "キャンプ場ではペット同伴可能ですが、ペンションではできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は3時で退室時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "ビョルマロビレッジではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ビョルマロビレッジではペットの室内への出入りはできますか？",
            "answer": "ペットは客室への出入りができません。"
        },
        {
            "question": "ビョルマロビレッジではバーベキューができますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はご利用いただけます。炭や焼き網は売店でご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はビョルマロビレッジを利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ビョルマロビレッジでは駐車場がありますか？",
            "answer": "駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 363
    }
}